當我m痛時，我男朋友瞓緊

算啦

含啦八婆

咁你想點？

m 痛男人幫到你d 咩

飲多啲水囉

唉…好痛

你m痛關你條仔撚事？你成晚都痛係咪條仔全晚唔訓聽成晚係度嗌好痛?

係咪要報失？我搵唔到個問題係邊

無事，佢原來未瞓。。好開心

係我就幫你夫夫熱毛巾
按下魔

咁完啦個post

戇鳩

駁唔到 原來搵得少係唔俾訓 睇黎今晚要通頂

無返工仆街了

雪條？

唔好啦我痛到無力

on 9 唔怪得d男人搵得多 你地d女人陪埋人地訓

無呀…得瞓係到

我想佢whatsapp我

多謝，等我有力先

絲打你月入有冇十萬?🤔
如果冇既話你配有個男人喺你M痛個陣陪下你咩?憑乜?

Show Blocked User - 英文白痴

我佢係隔離就好，我都可以喊
佢係日本，算啦

無問題好事

好感

一定要搵十萬先可以縊攰？你個腦裝屎？

唔好嬲呀…

唔怪得男人要出去搵人陪瞓，原來搵得唔夠錢多返屋企係冇得瞓

你地唔好吵啦
一切都係我錯

唉...真係好撚on9

原來係咁

搵十萬就唔會揀你條傻西啦 抵你條死港女M痛痛到仆街

你條仔有特異功能會知你幾時m痛 ？

可以唔好嬲嗎

科研新發現
基佬都可以M痛

佢唔知點解會未瞓whatsapp我

屌，佢係日本咁你想佢做到咩？即刻飛返嚟香港？

樓主男朋友去日本叫雞啊

叫完春未

搵得個小小錢就唔係反工 搵錢小就唔可以攰？

我想佢whatsapp我。。

你個post俾個港女騎劫左

隨便，我都係痛到喊應該無事，你地加油啦

絲打你又憑乜叫你條仔喺你M到陪你，你天姿絕色，沉魚落雁定羞花閉月？

無呀，下晝有同佢講，佢知我會痛，但唔知幾時

所以你係抵撚死，祝你每個月痛足咁多日
死撚左都無人可憐，垃圾觀念

洗唔洗幫你免除八個月痛苦？

你可以叫佢安慰你，你當人人都識讀心

呢刻唔痛俾我瞓，我下個月全部日子飲暖嘢，唔走數

佢安慰咗啦。。剛剛

做乜撚野

唉...啲女人幾時先可以照下塊鏡, 照下個樣驗下啲公主病, 等班仆街知道有幾無理取鬧.. 如果你明白發脾氣係舒緩唔到你既m痛, 冷靜下講俾男朋友聽都唔得? 你靚到好似仙女咁我日日問候你就話姐, 啊你又唔係喎, 咁煩成個大小姐咁都配有個預知能力既男朋友? 憑咩?

對唔住

又係呢啲男女相處問題
有時女人想男人主動啲細心啲
但男人角度會覺得煩做乜唔講出口

然後你嬲左

試下同佢溝通啲啦
雖然我明女仔想另一半自動自覺做
但你唔講佢好難知囉

乜野post
樓主港女到震仲想收兵搵狗公

我覺得男朋友可以買碗熱紅豆沙或者只係抱住我講一句辛苦晒bb已經好開心
不過咁耐以黎得我哥會買紅豆沙比我
我以前經痛都好嚴重，食避孕藥之後好好多，痛都係腰酸酸地或者以前十分一痛，可以繼續行街去玩個種小小唔舒服，同埋完得快左，以前會成日有小小尾拖到七日，呢家差唔多四日就完，第五日已經斷。但食凍野都係會痛，唔食都冇乜事

拎D M射尻醒佢囉

關我撚事咩屌你老母

唔好嬲呀，對唔住

痴線的嗎

你就好，我要五日，我聽日要企成日，而家落去食普通必理痛好唔好，亂都係一個月，我而家唔洗痛死，點睇呀

食多啲水

其實你地個個月都面對同一個問題咖啦
點解可以每次都第一次嚟M咁 又失控又剩咁
係完全冇方法解決(例如 睇中醫調理 戒凍野 做運動 etc) 定你唔肯去解決
利申 巴

媽呀 呢個post真係好肉酸

自己問題唔去解決
仲要想拉埋個你愛既人受罪

笑到仆街
小小野上黎叫春
廢物咁撚樣

見你識得同巴打講對唔住，唔知你平時識唔識同你男朋友講對唔住呢？

最撚憎呢啲仆街反應

我有試戒 ，因為5,6月好熱 ，雪糕雪條食多咗
但我好痛家下。。痛到喊，只要而家唔痛，我就認真戒

我有講嫁

咁撚自私既，你m痛個男人想你痛嫁，因為你痛個男人唔痛你就要人地痛埋一份，屌你老母你傻閪左呀？

你夠薑咪癡塊M巾係佢塊面等佢聞住過夜

科學家幾時先整個 brain–computer interface / direct neural interface 連接女性腦袋, 輸入谷精體驗, 等班仆街感受下.. 如果你真係明白有幾辛苦, 唔通屌下都唔得? 你俾我岀去解決就話啫, 啊你又唔俾喎, 要男人日日打飛機都配做人條女? 憑乜?

釣魚？
你成個林志珍就話啫，啊你又唔係喎，個樣咁普通都配叫人唔好瞓？憑咩？
臭雞真係唔識做人

咁小事都叫春 分手囉

必理痛會亂經架咩？我之前都成日食，冇咩問題，但最好係一見到黎M，未開始痛就食會效果好啲。
認真建議你食有熱湯既野，湯面、紅豆沙或者直接飲湯呢啲。然後熱水袋呢啲基本野，男朋友既關心係加分黎架咋，最緊要自己有準備，如果唔係你痛死佢都唔會明。

BE個邊d女會點reply

得d 無女朋友既毒撚會咁諗

成日係到ff有女朋友會對條女幾好幾好咁

食屎啦

個post完美表達出女人個腦原來真係裝屎

因為女人好撚懶
只係識怪男人唔體諒

睇黎m痛真係會大幅降低女仔嘅智商 我已經看化啦
好明顯我唔係推緊post啦

希望樓主男友唔係睇左個post先（起身）應機啦

( Show Blocked User - 英文白痴 )

你真係臭閪黎

留意到有一個正評

低收入係重點

我話你知 體驗咗都唔會用女人perspective去諗嘢 因為你啲perspective根本on撚9 揾得少唔配瞓 要男人體驗m痛都專登強調係低收入先要體驗 乜撚嘢邏輯 你啲perspective都弱撚智

陰公

咁我都明女人M痛真係需要人關心下會開心好多 但有個On9回覆講到好似老奉咁。仲要串撚到 搵到你做女朋友真係慘撚過同右手拍施

到底關收入乜事，咩研究指出

死臭閪 唔變性?

佢醒唔醒都幫唔到你痛少啲嫁啦
叫少陣春去啪粒必理痛早啲訓好過啦
M痛講撚到好似世界末日咁真係好on9

利申 我都m痛緊

sis我明呀
m痛到死條c6仲喺日本瞓到隻豬咁
下晝同咗佢講就應該要成晚唔瞓standby
等你一痛即刻whatsapp安慰你
再立即買張機票聽日返嚟等你嚟完m中出你等你嚟緊十個月唔洗再m痛先係㗎嘛

睇啲回复就知樓主係平時小小事就覺得全世界都虧欠咗佢 人地問佢咩事又話無野轉頭又話唔撚關心佢 話翻佢兩句就發曬脾氣喊曬口咁話咩都自己錯曬想博同情果類死港女

當你在晚上睡覺時，美國人還在工作

佢開個post想表達咩先？
我就當係topic字面解佢痛男朋友唔理佢 跟住入到黎第一句自己答翻算不如你話俾我知佢想點
再睇下佢其他回复 乜撚野你地唔好嘈咩都我錯 又係咁say曬sorry咁 博乜撚野姐？

食藥訓啦，m痛屌男朋友撚有用咩
都唔明做咩咁撚鐘意要男朋友陪
痛到死死下個人咩心情都無啦，仲想人陪

幫你整到黎緊個十個月都唔會黎m囉

唉唔知呀⋯⋯我就唔係次次痛
咪次次博今次唔會痛
凍野戒左兩年啦都，係有時忍唔住飲人一啖凍野
中醫調理食過一排
好似唔太見效，又幾貴咁就斷左無睇了
做運動呢樣真係無，搵唔到樣我堅持一直做既運動
無嫁，博囉，到真係痛又會勁後悔勁想死

唔怪得你隻臭雞要做雞啦
原來搵緊個月入十皮既男人
十皮就包起你
你都幾賤
含啦臭雞

你d中英夾雜睇撚到我打冷震

睇樓主啲對答 真係好似白痴 邊止英文啊

發神經

真心問
其實女人M到果陣係想男人做/講D咩?

on9

我都覺
萬幾一個月
唔夠資格溝公主

你男朋友真係慘

痴撚線 黎個m扯到去搵幾多一個月 港女係咪傻撚左

M痛大撚哂
連訓教都唔比
咁第時有咩絕症個陣係咪到你死個日都唔訓得
上面隻女權閪夠鐘食藥啦

櫈你男朋友慘，佢又on99咁忍你
忍到你唔爭在食埋屎啦
都係嗰句 放過人啦

食屎啦，喊大撚曬啊
唔喊代表男人唔辛苦？屌你老母

切撚左個子宮咪以後唔哂m痛囉

隻女權閪駁唔到就續個cm比負評
好撚小家

睇完打左個尿震，咁鐘意做abc死去4chan啦唔好上連登

臭雞

佢一陣又負評你個cm架啦

你講中左

唔care就走撚開啦
唔好覆tim啊 覆就代表你care咖喇

屌我都打左冷震
講到尾咪又係自已痛唔抵得條仔唔駛痛？ 係真愛點會想另一半受苦？ 仲要開口埋口都係錢，你唔值得一個會安慰你嘅好男人。

D女人不嬲小氣架啦
一日係臭四一世都係臭四

你唔試下春袋痛？
頂到十秒話你好野啦臭閪

切撚咗個子宮佢lo 再唔係就中出停十個月經lo 咁撚大個人

話知你痛死啦

戇撚鳩，咁多女人成日放大自己做女人嘅辛苦，跟手就屌晒全世界男人唔遷就自己。「m痛男人永遠唔會明有幾痛」至撚憎呢句，鬼唔撚知有J嘅唔會嚟m，成鳩日以為做男人就著數過做女人，如果可以我真係想變你做男人，等你親身體會吓喺香港做巴打嘅無奈

傻妹做咩係咁講對唔住 唔好再飲凍野食雪糕啦 用暖野fu下肚

well,我都think佢好judge-mental 囉，like....我as a man都好shame of佢囉

中出即飛就唔洗煩

白痴港女
香港愈來愈多呢種戇鳩港女啲人先返去搵大陸妹

認真問 你係咪好窮？
愈窮多數愈cheap 而你真係好撚cheap 有陣寒酸味

可能佢係巴打黎

真係可憐你男友要同你生活

樓主只係呻下, 就有咁多負皮
就好似你返工俾老細屌柒你, 你搵出黎呻下
呻完就算, 又唔係一定要做 d 乜

樓主又係, 開個標題叫 "我 m 痛緊" 咪乜事都無
加埋 "我男朋友瞓緊" 就預左搏屌

安慰完WhatsApp幾句就唔痛 個心好過啲

屌你班女人緊係成日飲凍野啦

M 痛係上天對你地既懲罰呀

臭雞, 成日想男女平等, 但咩都要男人做男人比

絲打月入幾多？趕到好似成功人士咁

但係改變唔到續個cm比負評既柒頭小家行為

你m痛關人撚事咩

咪咁撚野蠻做衰港女個朵啦 屌你老母

樓主仲要幫自己每個回覆正評

港孩無自理能力

起樓主底就知佢假膠+弱智啦
仲要ive讀完都唔知自己做緊乜既on9
黑警都好過佢

身體係你自己嘅 你痛你飲暖野關我地撚事
走乜撚野數

見到假膠樓主引哂班仆街港女出來真係

關我撚事

因為我試過，我都唔夠膽同媽講我會亂
佢有關心我超幸福

明知自己會m痛就戒凍野啦屌你老母，關你男朋友咩事

首先，我想講我m痛係自己衰，我會改。不過，又係嘅唔關你全部人嘅事。男朋友個邊，只係想和佢whatsapp。佢有覆咗我，也有表示關心。上面嘅有位女孩子嘅言論唔等於我睇法，始終男女有別。我想講，無法接受，一直都講我老母。呢種文化係咩，我家老母好好，可以停止鬧人老母嗎？可能香港嘅未來都係咁啦。

On9

西部按摩？

善用起底功能 條友假膠嚟

你想佢氹你咪叫醒佢囉臭西
放上黎叫春做乜尻呀

收皮啦死毒撚
貼學生證出黎丫嗎 你最鐘意架

你m痛咪食panado lo
咁小事就打到上討論區發脾氣
相信平時你男友都忍左你唔小野
好好諗下你地係唔係仲應該一齊啦

條仔岩岩係松島叫完g wtsapp你

俾我就唔會訓
要你含撚實我條野

我月入5萬可以訓半晚，正！

你根本到依加都唔知點解自己比人咁屌
如果因為你m痛而要人係作息時間都要「覆你」「whatsapp你」「關心你」 呢d係叫做野蠻係反智係on9啊嗎

唔係生日分左手咩？ 又復合？

咁你想點啊?

屌你老母

咁你想點撚樣呀 洗唔撚洗斬隻手指出黎同你一齊痛呀

分手，然後養條狗

中出咪算囉

睇樓主講嘢都知係on9仔

講緊第二個臭閪

子宮摘除

連登好危險，快啲返去你個世界~

其實m痛可以試下中醫調理

老婆痛苦左十幾年 飲一兩個月中藥之後 依家好少會痛

我唯一服中醫係呢次

痴撚線
你想條仔做乜

月入十萬 就可以攰

月入一萬幾千 就賤過狗 冇資格攰

一個基佬話m痛你話笑唔笑死

樓上d女真係痴撚線

啊 可惜我又真係月入過十萬喎
咁我咪唔撚洗理佢？

屌你m痛咪食藥飲水囉
你男朋友又唔係醫生仲要唔係香港點幫你呀
睇你口吻就知你正臭閪港女
算算算算你老母咩，有咩就直接講啦
係到扮咩悲劇主角呀
影衰哂香港女仔

屌block左好多無腦港女

咁你又放上黎
放完上黎俾人屌又唔gur
你當呢到FB ig一定要關心你
收皮啦屌你老母死臭西
祝你出街俾狗屌呀

想點呀

你冇得訓所以我都冇得訓

女人有時真係唔知咩叫等價付出

有時女人就係比你呢種人影衰

哦，感受過好痛呀咁又點？

做你男友真係有得震無得訓

搵少少唔撚攰既？你老母生你個死八婆真係家門不幸

女人會m痛就係上帝要懲罰哩班on9

咁就係你黎m時間唔啱，佢有十幾個鐘唔訓果時你唔黎，就係佢訓果幾個鐘先黎，你自己攞黎

好有道理，我都無咁諗過

樓主呢件垃圾不代表全港女人

屌佢幾獲？

即係做男朋友既唔可以訓教？你肚痛個陣 唔可以訓 M痛唔可以訓

屌你老母做狗公做到唔識字？

其實除左買朱古力同M痛藥真係冇乜野可以幫到

一次半都on9啦係咪呀？你有咁既心態已經有問題啦傻閪，你呢d仆街有事就要人同你一齊去感受，乜撚野人先會有咁既諗法

係，平時可以叫佢食少啲凍野
戒凍野對m痛好好多架

由有表達能力障礙症既閣下，我想問下
點解低收入既男士就要體驗下m痛？
意義係邊？
體驗完就會體諒女性m痛？
所以高收入男人就可以唔需要體諒女性？
咁咪代表佢地可以隨意玩弄女性，而又唔需要體諒女性，原因就係因為有錢？
你有冇覺得自己既言論係物化緊女性？將女性身體承受既痛楚同別人對女性既體諒直接同金錢掛鈎
你覺得：擁有識為只要對方有錢，就算對方係點都冇所謂既思想既女性，搵另半時係咪真係求真愛？
香港有咩職業可以上到十萬一個月？醫生律師果d都要有咁上下年資先有，敢問閣下有咩資格去批評月入八萬幾九萬既其他專業人士？

一定

一睇就知你冇人要

痴孖根

有左咪唔會m 痛lor

仆街死啦屌你老母

你老母臭西經痛你老豆都冇唔訓教啦臭西
仲有你老豆月入冇十萬呀 快d叫佢地離婚啦
死臭西

好認真